港鐵員工有無覺得自己工作地方好唔安全？

如果有擔心 不妨呢段時間請個假
好好休息一下

PUSH